消息：社交距離措施維持不變 延長一周

全文:

我覺得要永續 沒武肺時坐得迫 d 人又成日咳留鼻水 呢排市民睇落都健康左